點睇有啲大學學生會之類嘅人懶係官腔？

「深表遺憾」呀，「亦有相關措施」，「請參閱」...

但係永遠都睇唔到邊忽遺憾，邊度有相關措施，邊到有參閱。又要扮 Formal 但又做唔到 formal 嘅 standard